點睇羅斯仔又斷左ACL?

上星期先聽到佢戴帽,早兩日睇新聞話傷出,又斷左ACL,仲好似喊晒
係咪掛得靴

【體育】傷患這兩個字，是基奧斯比羅斯最大敵人；這位切爾達前鋒確定第3度十字韌帶受重傷，需要動手術並休戰7個月。

今季由費倫天拿外借到切爾達的基奧斯比羅斯（Giuseppe Rossi）近日重拾狀態，上周在西甲對拉斯彭馬斯就個人大演帽子戲法。可惜，在周日聯賽主場鬥伊巴時，他正選上陣在35分鐘就因傷提早退下火線；球隊最終以0:2落敗。或者自知傷勢嚴重，羅斯在接受治理時流下男兒淚。

周一，切爾達官方證實這位30歲意大利前鋒左膝前十字韌帶撕裂，需要接受手術，預計需要休戰7個月。

羅斯職業生涯將再次因傷患受影響，特別是他和費倫天拿的合約，在今年6月就完結，續約機會不高。這名意大利前國腳的雙膝可說是多災多難，早年就試過右膝前十字韌帶撕裂，花了約兩年的時間，做了多次手術，才可以重返綠茵場。

圖片來源 : 互聯網

傷完一次之後隻腳會無咁好力
另一腳就好易受壓
所以好易傷埋

即係你意思佢依家左右都傷過晒有平衡左,下次復出會好啲?

會兩隻腳都無力

以為講derrick rose

以為 reus

呢個唔係路斯咩,無聽過人叫佢羅斯

呢個都

第幾多次

佢同Asenjo有得揮

佢真係慘
唔傷應該踢緊巴塞
當年係黃潛踢到曉飛
好似話佢偶像係雲巴士頓

阿辛祖冇傷可以勁過迪基亞同古圖呢d前馬體龍門

asenjo唔傷ddg就上唔到

reus d傷同佢比好小兒科
只不過次次都miss大賽

呢個係咪踢過維拉同羅馬嗰個

認真
掛靴算吧啦

ACL 就算駁返，個彈性都已大不如前，所以如果仲繼續進行好激烈嘅 open chain excerise 好易又斷返

睇彩數
asenjo呢d傷完又傷
strootman前2年大傷完又大傷
依家全勤
仲有拿臣同杜杜（去薩克達5 6季都係做bench）都無乜傷

好慘，不如去美職中超養生算啦，對腳根本踢唔到高水平聯賽

皮7 2002大傷miss wc
200607又傷左大半季
不過佢成30先傷同埋佢踢法聰明
後生傷就手尾長

希望冇記錯

係費天勁過一排,之後傷左長期後備

冬季借左去利雲特,打到識飛,但已經季尾救唔返要降班

今季過切爾達打後備,表現咁好點知又出事